# Кредитный скоринг

Постановка задачи: используя анализ данных и машинное обучения определить вероятность невозврата займа по ипотеке.

Решение: данная задача была решена при помощи алгоритма градиентного бустинга. Была построена модель (roc_auc=0.9607) и зарегистрирована в MLFlow репозитории. Модель была применена на тестовой выборке. Результаты были записаны в базу данных. На основе этих результатов была построена матрица ошибок.
Все этапы решения представлены в файле credit_scor.ipynb
